[
    {
        "randomId": 380
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera rwa Kimanuka rutaribwa b'inyoni",
            "option_1": "Ikiziha cy'inzovu",
            "option_2": "Umwijima",
            "option_3": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "option_4": "Ishavu",
            "correct_answer": "Umwijima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Turadundaraye",
            "option_1": "Urusisiro",
            "option_2": "Intashya",
            "option_3": "Amashaza akaranze",
            "option_4": "Utubyi tw'umushumba",
            "correct_answer": "Utubyi tw'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rushiramazinda rwa ntibazirikana Rubanda mushishwa nabi",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Umwumano w'ishashi",
            "option_3": "Gusaba uwo wenyine",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wenyine"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mugina ni uwa Muko",
            "option_1": "Inkwana z'amateke",
            "option_2": "Amasaka n'urukungu",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Imutsi wo ku kibuno",
            "correct_answer": "Imutsi wo ku kibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze aho urupfu ruteze urugori",
            "option_1": "Urukumbi mu menyo",
            "option_2": "Imizi y'urutare",
            "option_3": "Urubumbiro; itongo",
            "option_4": "Agahinda mu nda",
            "correct_answer": "Urubumbiro; itongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ziravuga i Nyamirama",
            "option_1": "Ikijumba",
            "option_2": "Amahundo",
            "option_3": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_4": "Inkuba",
            "correct_answer": "Inshuzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutuku rw'umuzungu kuri ubu ageze he?",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Intobo",
            "option_3": "Inda",
            "option_4": "Umwana uri munda ya nyina",
            "correct_answer": "Intobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Umugabo urimbana impuzu mu mpinga ya Gihubuke",
            "option_1": "Umusigati",
            "option_2": "Ifuni",
            "option_3": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngiye mu ibarabara nsanga akagaramiye  inzira",
            "option_1": "Ugutwi kw'imbeba",
            "option_2": "Agakongorerwa",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Agakongorerwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze kugasozi nti \"bana banjye hubika\"",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Amahindu mu mateke",
            "option_3": "Insitare",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Amahindu mu mateke"
        }
    }
]